{
    "product_id": "laptop-apple-macbook-air-2020-mgn63saa",
    "url": "https://thegioididong.com/laptop/apple-macbook-air-2020-mgn63saa?utm_flashsale=1",
    "questions_answers": [
        {
            "qa_id": "p_laptop-apple-macbook-air-2020-mgn63saa_qa_01",
            "question": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M1 2020 8-core CPU/8GB/256GB/7-core GPU (MGN63SA/A) có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "18.790.000₫",
            "long_answer": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M1 2020 8-core CPU/8GB/256GB/7-core GPU (MGN63SA/A) có giá 18.790.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-apple-macbook-air-2020-mgn63saa_qa_02",
            "question": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M1 2020 8-core CPU/8GB/256GB/7-core GPU (MGN63SA/A) có bao nhiêu màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Xám, Bạc, Vàng đồng",
            "long_answer": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M1 2020 8-core CPU/8GB/256GB/7-core GPU (MGN63SA/A) có các màu sắc Xám, Bạc, Vàng đồng."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-apple-macbook-air-2020-mgn63saa_qa_03",
            "question": "Thông số kỹ thuật của Laptop Apple MacBook Air 13 inch M1 2020 8-core CPU/8GB/256GB/7-core GPU (MGN63SA/A) như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Bộ xử lý: Apple M1, Số nhân: 8, Số luồng: Hãng không công bố, Tốc độ CPU: Hãng không công bố, Tốc độ tối đa: Hãng không công bố, Bộ nhớ RAM: 8 GB, Loại RAM: Hãng không công bố, Tốc độ Bus RAM: Hãng không công bố, Hỗ trợ RAM tối đa: Không hỗ trợ nâng cấp, Ổ cứng: 256 GB SSD, Màn hình: 13.3 inch, Độ phân giải: Retina (2560 x 1600), Tần số quét: Hãng không công bố, Công nghệ màn hình: Tấm nền IPS, LED Backlit, 400 nits, True Tone Technology, Card màn hình: Card tích hợp - 7 nhân GPU, Công nghệ âm thanh: 3 microphones, Headphones, Loa kép (2 kênh), Cổng giao tiếp: Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x Thunderbolt 3 (USB-C), Kết nối không dây: Bluetooth 5.0, Wi-Fi 6 (802.11ax), Webcam: 720p FaceTime Camera, Tính năng khác: Bảo mật vân tay, Đèn bàn phím: Đơn sắc - Màu trắng, Kích thước, khối lượng: Dài 304.1 mm - Rộng 212.4 mm - Dày 4.1 mm đến 16.1 mm - Nặng 1.29 kg, Chất liệu: Vỏ kim loại nguyên khối, Thông tin Pin: Lên đến 18 giờ (Hãng công bố), Hệ điều hành: macOS, Thời điểm ra mắt: 2020",
            "long_answer": "Thông số kỹ thuật của Laptop Apple MacBook Air 13 inch M1 2020 8-core CPU/8GB/256GB/7-core GPU (MGN63SA/A) bao gồm: Bộ xử lý, Bộ nhớ RAM, Ổ cứng, Màn hình, Đồ họa và Âm thanh, Cổng kết nối & tính năng mở rộng, Kích thước & khối lượng, Thông tin khác."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-apple-macbook-air-2020-mgn63saa_qa_04",
            "question": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M1 2020 8-core CPU/8GB/256GB/7-core GPU (MGN63SA/A) có đánh giá bao nhiêu điểm?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4.5",
            "long_answer": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M1 2020 8-core CPU/8GB/256GB/7-core GPU (MGN63SA/A) có điểm đánh giá trung bình là 4.5."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-apple-macbook-air-2020-mgn63saa_qa_05",
            "question": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M1 2020 8-core CPU/8GB/256GB/7-core GPU (MGN63SA/A) có thiết kế như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Vỏ kim loại nguyên khối",
            "long_answer": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M1 2020 8-core CPU/8GB/256GB/7-core GPU (MGN63SA/A) có thiết kế vỏ kim loại nguyên khối."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-apple-macbook-air-2020-mgn63saa_qa_06",
            "question": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M1 2020 8-core CPU/8GB/256GB/7-core GPU (MGN63SA/A) có kích thước và khối lượng như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 304.1 mm - Rộng 212.4 mm - Dày 4.1 mm đến 16.1 mm - Nặng 1.29 kg",
            "long_answer": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M1 2020 8-core CPU/8GB/256GB/7-core GPU (MGN63SA/A) có kích thước: Dài 304.1 mm - Rộng 212.4 mm - Dày 4.1 mm đến 16.1 mm và khối lượng 1.29 kg."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-apple-macbook-air-2020-mgn63saa_qa_07",
            "question": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M1 2020 8-core CPU/8GB/256GB/7-core GPU (MGN63SA/A) có thông tin pin như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Lên đến 18 giờ (Hãng công bố)",
            "long_answer": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M1 2020 8-core CPU/8GB/256GB/7-core GPU (MGN63SA/A) có thông tin pin là lên đến 18 giờ theo hãng công bố."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-apple-macbook-air-2020-mgn63saa_qa_08",
            "question": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M1 2020 8-core CPU/8GB/256GB/7-core GPU (MGN63SA/A) có hỗ trợ RAM tối đa không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Không hỗ trợ nâng cấp",
            "long_answer": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M1 2020 8-core CPU/8GB/256GB/7-core GPU (MGN63SA/A) không hỗ trợ nâng cấp RAM tối đa."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-apple-macbook-air-2020-mgn63saa_qa_09",
            "question": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M1 2020 8-core CPU/8GB/256GB/7-core GPU (MGN63SA/A) có bao nhiêu loại màn hình?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "1 loại màn hình",
            "long_answer": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M1 2020 8-core CPU/8GB/256GB/7-core GPU (MGN63SA/A) có 1 loại màn hình là Retina (2560 x 1600)."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-apple-macbook-air-2020-mgn63saa_qa_10",
            "question": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M1 2020 8-core CPU/8GB/256GB/7-core GPU (MGN63SA/A) có tính năng khác nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Bảo mật vân tay, Đèn bàn phím: Đơn sắc - Màu trắng",
            "long_answer": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M1 2020 8-core CPU/8GB/256GB/7-core GPU (MGN63SA/A) có các tính năng khác như bảo mật vân tay và đèn bàn phím đơn sắc màu trắng."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-apple-macbook-air-2020-mgn63saa_qa_11",
            "question": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M1 2020 8-core CPU/8GB/256GB/7-core GPU (MGN63SA/A) có card màn hình tích hợp hay không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Có, card tích hợp - 7 nhân GPU",
            "long_answer": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M1 2020 8-core CPU/8GB/256GB/7-core GPU (MGN63SA/A) có card màn hình tích hợp - 7 nhân GPU."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-apple-macbook-air-2020-mgn63saa_qa_12",
            "question": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M1 2020 8-core CPU/8GB/256GB/7-core GPU (MGN63SA/A) có hỗ trợ kết nối không dây không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Có, Bluetooth 5.0, Wi-Fi 6 (802.11ax)",
            "long_answer": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M1 2020 8-core CPU/8GB/256GB/7-core GPU (MGN63SA/A) có hỗ trợ kết nối không dây bao gồm Bluetooth 5.0 và Wi-Fi 6 (802.11ax)."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-apple-macbook-air-2020-mgn63saa_qa_13",
            "question": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M1 2020 8-core CPU/8GB/256GB/7-core GPU (MGN63SA/A) có webcam bao nhiêu độ phân giải?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "720p FaceTime Camera",
            "long_answer": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M1 2020 8-core CPU/8GB/256GB/7-core GPU (MGN63SA/A) có webcam độ phân giải 720p FaceTime Camera."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-apple-macbook-air-2020-mgn63saa_qa_14",
            "question": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M1 2020 8-core CPU/8GB/256GB/7-core GPU (MGN63SA/A) có loại RAM là gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Hãng không công bố",
            "long_answer": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M1 2020 8-core CPU/8GB/256GB/7-core GPU (MGN63SA/A) sử dụng loại RAM mà hãng không công bố."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-apple-macbook-air-2020-mgn63saa_qa_15",
            "question": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M1 2020 8-core CPU/8GB/256GB/7-core GPU (MGN63SA/A) có loa âm thanh gồm bao nhiêu kênh?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Loa kép (2 kênh)",
            "long_answer": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M1 2020 8-core CPU/8GB/256GB/7-core GPU (MGN63SA/A) có loa âm thanh gồm 2 kênh."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-apple-macbook-air-2020-mgn63saa_qa_16",
            "question": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M1 2020 8-core CPU/8GB/256GB/7-core GPU (MGN63SA/A) có hỗ trợ cổng giao tiếp nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x Thunderbolt 3 (USB-C)",
            "long_answer": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M1 2020 8-core CPU/8GB/256GB/7-core GPU (MGN63SA/A) hỗ trợ cổng giao tiếp bao gồm jack tai nghe 3.5 mm và 2 cổng Thunderbolt 3 (USB-C)."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-apple-macbook-air-2020-mgn63saa_qa_17",
            "question": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M1 2020 8-core CPU/8GB/256GB/7-core GPU (MGN63SA/A) có hệ điều hành nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "macOS",
            "long_answer": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M1 2020 8-core CPU/8GB/256GB/7-core GPU (MGN63SA/A) sử dụng hệ điều hành macOS."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-apple-macbook-air-2020-mgn63saa_qa_18",
            "question": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M1 2020 8-core CPU/8GB/256GB/7-core GPU (MGN63SA/A) có bao nhiêu màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Xám, Bạc, Vàng đồng",
            "long_answer": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M1 2020 8-core CPU/8GB/256GB/7-core GPU (MGN63SA/A) có các màu sắc Xám, Bạc, Vàng đồng."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-apple-macbook-air-2020-mgn63saa_qa_19",
            "question": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M1 2020 8-core CPU/8GB/256GB/7-core GPU (MGN63SA/A) có giá gốc là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "19.590.000₫",
            "long_answer": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M1 2020 8-core CPU/8GB/256GB/7-core GPU (MGN63SA/A) có giá gốc là 19.590.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-apple-macbook-air-2020-mgn63saa_qa_20",
            "question": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M1 2020 8-core CPU/8GB/256GB/7-core GPU (MGN63SA/A) có bao nhiêu đánh giá?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "206",
            "long_answer": "Laptop Apple MacBook Air 13 inch M1 2020 8-core CPU/8GB/256GB/7-core GPU (MGN63SA/A) có 206 đánh giá."
        }
    ]
}